我係香港警察，有啲嘢想同你地講....

其實掟磚作用真唔大，我哋個盾.45子彈 50米以外都檔到，最多係有擊退作用
燃燒彈都係，我哋套衫係防火，所以其實真係唔好好驚

你哋班垃圾連登仔幾時先出麻包袋？如果唔係就縮番去你老母個閪度
究竟幾時出麻包袋呀屌你老母，等到好悶
成班垃圾淨係得個講字

我強烈呼籲絕對唔可以用麻包袋戰術
咁樣會破壞香港嘅繁榮安定

對付賤種狗精神虐待先係上策

識唱嘅就一齊唱

不畏懼 不徇私 不對他人懷惡意
保護市民 捍衛良知

連登只係p牌仔，冷氣狗同老野既取暖區
行動派根本懶得理連登，唔洗浪費時間作文自high

想知法犯法？
公然煽動他人犯罪

係咪真膠都唔識分